Wir sind das Volk! 各位手足，11月9號，柏林圍牆冧咗。我地係咪要做啲嘢？

三十年前嘅呢日，東德，共產主義嘅第一塊骨牌，終於倒下。同香港一樣，喺1989年，東德幾乎每星期都有示威。最後佢地斷斷續續示威左42次，先至得到勝利。我地而家面對嘅係中共，你覺得咁快就可以完？

我哋係咪好應該紀念呢個咁重要嘅歷史日子呢？有人已經發起左喇。詳情喺下面，同我入去推撚爆佢！！！

另外，我想介紹兩句口號畀大家聽：

跟我背一次！
Wir sind das Volk!

跟我背一次！
Tear down the wall!

星期六，不見不散

Hallo deutscher Brüder

要教埋大家點讀:

Wir: 好似 fear, 但係 f 變 v -> vear
sind: sin+t音 -> sint
das: 達+s -> 達s
Volk: 伏+k -> 伏k

順便借埋個位，學埋呢個都無妨

Angie hilf uns!!!

東德勝利有賴戈爾巴喬夫，我搵到我地嘅戈爾巴喬夫！！

多謝巴打！

連登仔女咁醒，其實唔難架！
有心學嘅Google YouTube 啦

推

行動post 我會去 加油

開盤
今次想比人拉幾多個??

119見

deutschland deutschland ueber allas ueber allas in der welt